# 能永久免费使用的VPN推荐，稳定好用的科学上网软件测评

**大家好，这里是晴天测评，大家也知道，一般来说晴天很少会给大家推荐免费的科学上网VPN，因为免费VPN隐藏很大的不确定因素，而且从晴天这些年的科学上网经验来看，免费VPN确实很难给人良好的体验，但这期为什么又要给大家推荐这个能永久免费使用的VPN呢？因为这个免费VPN确实是晴天目前见过，真正没有套路，上网速度又快又稳，并且确实可以一分钱不花永久免费使用的手机电脑VPN.**

这个免费梯子名字叫Westworld，是一家位于北美的网络服务商，以后台线路多，上网速度快而打造了良好的口碑。

官网地址：[https://xbsj5209.com/i/ask074](https://xbsj5209.com/i/ask074)

Westworld有手机端和电脑端两个版本，都支持中文，并且上网速度一流，不仅可以进行免费的电脑科学上网，而且还可以解锁网飞等流媒体视频网站。

而它真正能让人永久免费使用，是因为其在注册阶段存在一个漏洞。由于后台注册是支持临时邮箱注册的，并且一个账号能永久免费使用三天时间，所以大家只需要在网上搜索临时邮箱，并且在三天到期之后，更换临时邮箱重新注册，就能源源不断获得三天免费试用时间。

听起来好像很复杂，但实际注册只需要十几秒就能完成，关键是这个梯子本身是付费的，所以后台线路质量很高并且有专人实时维护。

截至现在，晴天已经收到了很多网友成功使用的反馈，并且统一给出的答复都是速度很快，网速很稳。

这也是晴天目前主力在用的[免费梯子软件](https://blog.xinmedia.com/article/212241)，这个梯子的优点有很多：

1.高匿名更稳定
2.iOS版 \ Mac版 \ 安卓版 \ Windows版
3.可接入Netflix、Facebook、Instagram、YouTube、谷歌、HBO GO、Xvideos、ABC GO、PornHub、等服务
4.支持全部国服 \ 外服游戏加速（Steam、英雄联盟、绝地求生、王者荣耀、我的世界等等）
无限带宽

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/06/12/97izRQPNGZICfb1.png)

**总结：虽然对于很多已经工作的朋友而言，付费VPN的价格并不贵，但并不是人人都觉得这点钱花出去无关痛痒的，所以能永久免费用的[电脑VPN](https://github.com/jojo761/pctizi/)就显得弥足珍贵。但正如我之前所说，很多免费VPN都不靠谱，而Westworld是我目前发现的唯一一款，真正能做到稳定流畅安全上网的免费电脑VPN，并且只需要更换邮箱账号注册就可以长期免费使用。**
